是靚午 蒲燒海鰻定食

舊嗰間車仔麵執咗之後就換咗呢間新嘅日本嘢
見個裝修都幾靚
但係入邊啲位就比較窄
講吓味道先
跟餐有一個前菜同埋麵豉湯
前菜係茄子味道都OK
麵豉湯比較普通
入邊有粒蜆肉但蜆入面有沙
海鰻俾既份量都唔少
海鰻食落就冇平時嗰啲鰻魚咁肥美多油脂
但係口感就細緻啲
個蒲燒嘅醬汁都幾好食
同埋佢用嗰啲米應該真係日本嘅靚米
就咁食個飯都覺得好好食

幾錢

有錢師

觀塘

好多鰻魚

人地今期專登整印度雞髀你都唔去食

rich師

牛頭角角道近聯安街？

是靚午師

痴線師準備入場

海鰻師

定食師

你點知的

蒲燒師

邊個?

今日段嘢咁長
又收咗打手費

啱先見到你 坐我隔離食

中非打

是
但最想都係食肥美鰻魚加狂落山椒粉

咁撚多青點食

C唔C服

肥美TB

你

伏

我係印狗頭號粉師

好大條好似好好食咁

幫手report佢洗版

唔知意為你幫印狗含撚

印狗話你有病的

岩岩禁錯俾咗負皮你

已檢

你好啦喎 成日屈我洗版

講野唔啱你聽就要封
你共產黨啊?

食落唔c伏？

做得好

幾c伏

共產黨啊你?

印狗

反抗佢

我幫佢含

我係食定師

尊重啦

三點食當下午茶

百年

海鰻好難食

印仔 點先可以撞到你
想見下你真人

正字師

Where

冇令到印仔覺得邊個位c伏
暫列評價一般

係觀塘區就會撞到我

觀塘老母咁大

咁即係C唔C伏

鰻魚師

Gd

幾C

觀塘師
係觀塘無處不在

定延師

是

幾C伏

中國鰻？

鍾舒鰻

一睇就知唔掂...平價野
真係鰻魚一睇就知靚野

樓豬真人毒到

D米產地邊到
食落邊忽最c伏

頭先去咗印仔開嘅百里香。

冇曬著仔好唔開心。

但啲配菜好好食，啲香料好香。

$45，第一次課金俾印仔。

繼續做好啲。

你課落百里香到我收唔到的
下次直接俾現金我

印仔去咗揸巴士？